「自信can」屈福特 對 利物浦 4

屌

爭d

屌啦

la子

Lallala又黎

CAN子傳得靚到

屌la

...

La

la

Can

又腳軟

la子差d

陳仔今場上晒身

平時啲first touch 去左邊

個個打屌我以為失波

冇可能守到

78分鐘都唔換人

好驚尾香

劇本

註定失分

La子

久攻必失

依家就開始角球旗啦 反正都守唔到

廢中今場1x咪換左

久守都必夫

我屌，c朗全格埋，利做咩呀

換史獨啦，力子0作用

換力子出歷治啦

換人啦屌你

仲有十零分鐘，點頂

daddy快啲諗定又賴咩啦

無得頂

球證

黑哨

拎三分好嗎?

個球證真係on9黎

換人呀 屌

屌你老母利，捱撚左個通宵，又輸錢

做乜9

This ref

球證係咪on9

球證亂咁黎

點解球證會喺嗰個位

可唔可以放下虫毒踩下草

臭閪屈福特肯撚定最後十分鐘龍門都攻埋上嚟

全部球證都係我既人

4424feel 球證球例都唔熟

換人啦屌

球證死物黎應該繼續

球證叫保臣

個球證真係弱智架

力子換得啦

佢話出左先

簡

屌簡仲想黎

Can又黎

史獨

屌 塞爆禁區啦

見親老母回傳就驚

射上腦

一場兩球世界波仲洗踢既 ?

右路驚驚地, 佳尼睇唔掂success

Can is back

梗係死都咁兜啦

唉

屌成隊得簡夠膽起腳

虫毒

換走老母啦
進攻黑洞
失埋D無謂波

叫糊

虫

我米

米又接實

推Gini上去換古積入黎喇。。。
史毒

聖米收啲波靚到呢

米d高波

角球見到個唉以為失波

傳中接哂 甸

平安鐘

米

老母好似打緊左

屌 好驚lulu

米仔好似戒埋D朱西手錘咁，野野學人接實咁喎

揾一場last 15mins唔係sm得唔得

仲唔換人比人禁屌

origi

換人未呀屌你高普

屌你老母有冇學過解圍

屌
禁少次得唔得

辣殺奧力子

再咁送返粒波比人 真係等失分

死岀去啦，好撚廢

今日d單對單無球過到

我屌你老母奧力子死撚左佢啦

頂住ok?

換阿諾出黎啦

O子連停波都做唔到

踩草

下埸唔想再見到呢件垃圾

史獨入黎2:0不是夢

屎獨1球唔該

力子

屈仔咪咁博啦

okaka sm 米7了

虫獨

靠你啦史獨

文員ready

點睇都係2:1

成日都八十分鐘先換人, 都唔夠入局啦

一早踢個波出界 大師兄入黎可能已經入左波

對面又換黑鳩

咁撚大份既

foul咩

靚頭

仆街 咁多黑鳩嘅

高q大碌黑鳩
猁狗最驚

can 係唔識keep possession

卡拉雲出黎, 死守了

玩撚完又玩呢招
唔換古積

又學人拍大巴

la子換卡叔

今場唔儲印花

一守就仆街了

卡叔..

屌換klavan

何輝9upper

換多個中堅就守到啦咩

La子彈出又彈入

又守，柒過一次都唔夠

換入換出

泊大巴會死㗎wo

換卡拉雲 仆街啦

又學人玩352？

上次三中堅就係輸卡叔件垃圾 屌

中過咁多次伏都唔撚識改

屌你唔好龜縮得唔得
心臟唔夠勁呀

史獨肥左咁多

醒醒定定呀卡叔

你吹得我脹呀

Matip走上黎射波

馬貼嚟嘅屌

中鋒貼

勁過力子

matip

唔守又俾你屌la

matip>origi

馬貼入埋就世界級

正想講

True

屌以為史獨黎
點解係馬貼

Matip

打前鋒啦屌

Agger

技術上Matip係好過力子

卡垃雲打到前鋒咁

頂撚住呀屌你

安慰

卡叔去咗左翼位

今場Can真係球王級水準，中場控制節奏反守為攻一流

卡叔咁前

虫爭d

打後會自爆 好似係

200k deal

開完角未返得切位姐

史獨完爆origi，我屌

利物浦邊識守架

屎獨得半隻腳都勁過力子

屎

熟悉的背影

差d

屎獨都係差啲

史毒

FIT撚到呢

下場史獨啦

大師兄呀

屎毒>>>>>o力子

屎獨一腳收力子皮

左腳入左啦

射手真係射手

可唔可以唔好賣屎獨

matip前鋒

依個史毒似返個人

學野啦神鋒

Deeney死全家

廢奴

on9成個firmino飛起

又黑哨

屌 咪撚玩offside啦

球證係咪傻撚咗

屌你老母咁肉酸都唔撚吹

真係痴撚線

馬貼又想倒

死全家屌 無品狗

O子慚唔慚愧?一個成日傷既人都好狀態過你

咁撚無品

好撚勁

l6傳比matip

又誤判

條撚樣茅足全場

L6 matip進攻 黑暗兵法

班中堅乜撚嘢事 個個衝哂上去

成對中堅係前面攻

rugby football

又包左越位

無品狗

442

之前伸腳踢米 狗嚟

虫獨卡士

實俾人話4424喇

屈仔咁無品嘅

卡叔成日包

唔好鬧黑哨啦

哇 米佬

又撚黑，利狗

咁都唔吹

作客d真利唱足咁耐

咪撚賣走我

熟悉的

依球又吹乜

嘩屌

中楣 屌

平安鐘呀屌

垃圾利

好似轟對班拿約嗰球

-6

嚇撚死

屌，前世欠左屈福特
咁撚搏命

真係-96

一人一球

好撚彩

史獨唔傳

嚇死啦仆街

啲解圍

嚇9死

好彩對面柒

做利撚真係冇一秒安心

嗚呀 米仔d氣場

痴撚線

無問題

理西你, 三分已袋

有名你叫

Ft 0-1

ugly win

3已已袋

屈褔特真係損人不利己

屎獨仆一仆會唔會又傷

好難傳 對面封曬傳波條路

就夠鐘保控球好啲

差d訓著 嚇撚到精神晒

咪臭係
你班仆街都無欲無求架啦

屌你老母完場

屌你老母D解圍真係成世都做唔好
咁樣輸得真係訓唔著

can同lulu係咪嘈交

Ugly win

屌喇星 最後啪左救心保命

超碼唔係件垃圾力子咁俾對面

平安鐘 3分已袋 連續3場作客然波

呢樣其一
其二係佢有自信心係件好事

We won with luck
That's great

臨完比你嚇一嚇

作客真利

史獨既級數值得正選

你念多左 佢想自己黎

臨尾個下
你老味唔想人出波就埋去逼啦
玩乜撚眼神防守

米拿解圍撻q之後都估到會平安鐘

臨屈果球真係嚇撚死
天佑我利

真係好撚-6 最尾以為輸得

btw 史獨10分鐘表現遠超origi80分鐘

史獨一出到黎就咁fit

嚇撚死人咩 臨尾果下

今場好彩
下場傷哂人唔知點踢了

呢球又真係唔應該傳 hold著好

真的只能說3分已袋了

好波不如好運

三分已袋

3分
等下面自己鬼打鬼

屌你真係唔明防守點解可以咁廢 已經全部人縮入禁區，都可以空到咁

真係好撚廢 想玩死守就練解圍先啦
成撚日捉蟲入屎忽

自動送3分俾利好唔好呀

一陣又傷

屌 睇到醒哂 7點起身

辛苦晒班49000 一齊睇波

嚇死 啲混戰真係輸死人

唔好唔記得史獨正選時 粵力子出黎都係咁

對面個9號仆街死

高普搵中柱個條友傾計

屌你夜媽媽睇到最後十幾秒先比人ban 鳩條眉

真係咪撚賣走史獨

得第一腳有位傳, 不過應該睇唔到, 再睇到已經封咗個傳波位置

個心離一離

傳又話拖時間做乜比

hold 住就完場la
傳完俾人截左反擊仲on9

史毒
下場可唔可以正選呀

Agger，拖時間，控球在腳緊要
如果唔係輸反擊

場場打鐵桶都係咁

嚇撚死咩
仲有十幾秒都唔抖得

差d輸混戰，又走甩個 好在楣

唔係成功夾硬拖低佢 史毒應該過硬

終於捱完
你老味

呢場真係-6 球證 一個越位 一個米仔個下 都盲撚左

之後唔會失分咩

屌你老味臨完場整球西波
又完冷靜下先瞓得

高普心諗 咁都執返個主導權返黎

呢場個球證堅係痴撚線

呢個真

If nobody can, emre can

呢幾場都ugly win 同太保守

-6足球

屎獨

仲有3場
實俾人反cup

史獨咁樣博foul已經係最好結果
你驚佢又傷好過啦

西咸，修咸，地獄賽程

今場三球嘩

lalala一球嘩；
can個球又嘩；
仲有10幾秒完場又要嘩

先過一關

其實曼狗話就對阿熱 但兩隻都係私家雞

蟲毒打70分鐘換奧力子重好 幾撚痴腳呀踢波

其實今場啲防守都幾柒下
係咪轉左唔防等米仔次次都出黎接

呢兩場話唔埋1分都無

打到60分鐘開始鳩猜

嚇撚死咩屌你老母

希望阿狗和到最聯

希望轟收到米堡皮
睇尋日場波真係冇乜贏嘅可能

史獨始終有class

對修仔都預左冇分

高普：嘩吓，想攞我兩分喎

事實上英超都真係無個正常

辛苦晒lalala

都好過奧歷治條柒頭皮

史獨差小小就可以跳下舞

緊係la 唔贏利點俾利驗貨

呢場球證唔係黑，係廢
睇十幾年波第一次見主球證企邊線

個龍咁都反應到

可唔可以以後掉哂最後10場淨對前6

健康既史獨其實好好睇

差少少就唔洗驚條友中柱

一上腳隻腳就鎖死係地咁
廢到

開心一個星期都得

贏到算係咁
希望古無事

10分鐘既精華已經可以多過件踢左七十幾分鐘既垃圾

Klopp laughing his head off at Lucas's dive

都仲踢多場

真係好想史毒入波攞返啲信心
對上一個靚波我記憶中係對多仔個球腳子尾拉西

今日米仔D高波

有下舉腳幾驚佢又傷

lucas遠射 .gif

瞓唔著嘅清
可以轉637台睇桌球
好刺激

贏哂就有前4
係咁多

成日笑鳩lucas

今季都就完
要數返上季

決賽對Sevilla?

今日屈都唔算好搏啦
80分鐘落後緊都冇上前逼
最後又冇叫龍門上去

中場一想守就唔夠人差個波上去
上前完全由得力子自己舞
都冇人幫得切
已經踢唔返季初果種侵略性

唔講笑
呢幾場岀origi前場食撚晒屎咁 斷欖不在話下
完全無進攻扳斧
對水晶宮就靠古仔世界波，今場就靠can
下次無咁好彩
岀史獨啦屌

史獨值得正選再証明自己

幾勁呢下
屌打力子

岩岩係UTUBE見到有條片係HIGGINS三連撻死,笑撚到我

似係決賽喎

生生性性啦唔好又臨尾甩碌呀垃圾利

西布朗果場真係睇到屌老母

閪布朗有仇

留明睇米既個人精華

幾比幾

雖然死球防守都係咁柒
但死球攻勢的確係好左好多（只限古操刀既）

反而唔知米拿想點 角球死球都唔掂
就算生波都斬得冇上季咁好
依家直頭傳波駁腳都唔太掂
防守又跌曬watt
係咪踢左閘踢到好唔開心冇曬態

oliver 幾好

米正選個位係咪好穩 出返來無踢過西波

米神不再怕高空波了

米仔keep 住咁正正常常 真係唔洗賣

除非市面上有勁龍又肯黎利先好買
一間好似巴禾咁就笑唔出

我諗夏天可能得拿華斯有d機
如果皇馬真係買左ddg

一係甩波 一係交俾對面
一係唔知斬乜鳩

古快撚d好返

各位手足晚安

navas不了

輕傷姐應該下場用得

諗返對水晶宮連一分都無埋其實好痛

閪朗場場好似打我地咁踢比埋個第四佢又點話

但可惜唔係

要不是聖米

16 對 15
堅叔差一局追平手

聖米奴列

米依家踢成咁 我諗廢中真係似講真話唔買龍
始終卡神ward都後生 有排玩

冇左腳，見佢好多下都格硬就返右腳傳
防守就成季都冇好過
今年得佢一個叫健康
仲要場場成條左路打哂咁濟
31歲捱到季尾算係咁啦

隻前獌狗成場做過d咩

又開始loop下場真係好緊要

呢樣真
真係未見過

hart

Hart咪又係自爆

聖米又交足功課

明奴呢場都

買翻黎做米神後備都oj嘅

呢個衰成日唔出牌

吠

克服埋高波 已經再無野難到聖勞列了

Lucas Leiva casually making as many assists in the last 5 games as Paul Pogba has all season

要賣89m了

下場對修記
又要送3分

斬波斬準d

yes
得閒睇下鍠精華佢失果d波

Top5廢 不了

成日買修頓 又唔買forster

和都偷笑

仲要主場 失硬

根本邊個正選邊個廢 個個都後備料

呢排佢射親都入，不了

可以哭定下場波喪聖人

lucas 呢排真係好勁

廢

名大過實 米仔單對單cp值高好多

Carragher: "Last season Deeney ended two Liverpool centre backs careers. Skrtel is gone and Sakho is no longer there."

good night

Carragher: "It's similar to the West Brom game. It's not vintage Liverpool but they're showing us things we didn't think they had."

踢一場傷一件都幾奶野
咁搞法就算臨尾一場有主導權都未必贏到降左班既米堡

講真model買返黎係為左令米仔進化

最尾比個球嚇到成個彈起 正西波

屈仔咁博做乜

矛西

下場對聖人又失分

又要睇懦夫腳軟

佢都好撚慘明明喺德甲飛黎飛去 希望有得跟隊feel下歐聯

GK最已陣

有無入波gif

米仔唔再發神經真係好穩 重點係你唔好再成日俾對面中出咁射 好似水晶宮果兩球 你俾多個巔峰保方都救唔到啦

下年比盃賽佢打

簡爺
聖米
幾時到屌摩

邊隊打少幾多場

卡華利隻死獌狗唔係好串話要幫手打低利？
返返去老母個閪啦

想問如果獌攞歐霸，英超第四有冇歐聯踢？

仲有人問

訓教

日經

O27真係好廢
今日係咪食左屎
基本一上腳就失 想點

反正都唔係利

好眼訓

摩神

賣 不了

Can: "I've never scored a goal like that! The last minute can't happen again though, but we did well."

Can: "3 points is the most important thing tonight."

Can: "I saw the space and ran behind. Was a great ball from Lucas. Happy I could help the team."

Can: "If we win the next 3 games, we're in the Champions League. We know we can do it."

抵撞成場波都唔知做乜尻

估下去佢會轉邊隊仲好 正路就返西甲

返閪維爾手球隊啦 冇左閘

仲有機會落場先算啦

我懷疑佢係咪有歐聯先續約

Man of the match, @LFC's Emre Can
70 touches
50 passes, 86% accuracy
11.9 km covered
3 shots, 2 on target
5th PL goal this season

無限體力

你屈福特球迷？

其實佢立足到英超中游隊既

講心唔講金
知無歐聯隊波無錢出糧比佢
真心為利好
簡爺真利

Klopp confirms Coutinho has suffered a dead leg.

dead leg 係fm好似通常傷2-3日

死腳

係咪姐仡炒芥蘭？

[img]Lucas Leiva casually making as many assists in the last 5 games as Paul Pogba has all season [/img]

完季有前四真係要記can一功
般尼同今場都救左兩場

Klopp on Coutinho: "He has a dead leg. Hopefully not too serious. But it's really painful."

Fried glen

Box to box

我都有唸過呢個問題，但其實佢地排高一位又會多幾百萬獎金，所以都仲係搏，同埋始終主場
但呢隻黃蜂真係咬死人

Klopp on Prodl chance: "I said to the players after the game, if they want to kill me, that's a good way to try it."

簡今日真係
下半季最好係佢好多時候都去到好盡
對手成日踢低佢 但佢都好快起到身 好硬淨
今日入靚波啦 之後有球反擊佢比啦比得好靚 但啦狀態可能未夠 如果係古就應該入到

Watford fans reaction to Emre Can's wondergoal says it all.

覺唔覺利已經唔可以冇咗屌簡

100k了

好多古積

上季呢個時候簡第2回合打黃潛真係
但今季打6號位表現一般 推前啲打得仲好

呢幾場真係簡>老母

上場睇波can 一場洗底

其實老母今日中前場好多球有空位 但個決定做得幾差下

人地無欲無求就唔想嬴波咩
送3分俾利好唔好
屌人地博好反智

上年呢個時候
Can
軒有價好賣

搏命都唔岩
係咪又要屈人幫獌聯打江山呀猁

廢中最尾出卡拉雲都唔出古積

好幽默

好正常啦

grujic冇踢過英超
klavan踢左成季

都柒左成季

上場睇呢條友慢過慢金油
跑步同行路差不多，又茅

On9 講野公道d好冇呀
柒一場抺殺左全部好波

笑死 首循環打鏝城打得好個陣又話執到好野

實係柒得一場啦

都唔會係柒左成季啦

Tom Cleverley warns Liverpool: Watford will have 'big say' in top four

張圖係twitter見到
唔好話我自爆

留名等睇下場can派膠後被批鬥了

好靚仔

好不羈

#Ibrahimovic has undergone successful knee surgery. He has not suffered a career ending injury.
Ibrahimovic has started rehabilitation

咩料 獌d人識加速康復？

Coutinho couldn't play ONE game with a dead leg?

Big fucking deal.

Fellaini played his entire career with a dead brain.

古蹟速度同耶耶有得揮，但技術差九皮

Team games pts
轟 34 81
熱 34 77
猁 35 69
鏝 34 66
獌 34 65
妓 33 60
愛 35 58

餘下強強對碰
轟:
熱: 獌
猁:
鏝:
獌: 妓- 熱
妓: 獌- 愛
愛: 妓

點睇

Klopp wanted to watch Emre Can's goal back on somebody's phone during his presser but nobody did! Would have been great to see his reaction!

Loris Karius‏已認證帳戶
@LorisKarius

Oh yesss! These 3 points are 🔥🔥🔥what a goal bro 🤙🏼⚽️ #WATLIV #YNWA #LFC #LK1 @LFC

點解奧歷子近幾場take on全輸, 連波都停唔到
簡愈打愈好, 請續約

大家又點睇lulu?
打軒巨後備(唔好打中堅)+ 尾段入來塞一塞中場+ 十年老臣
值唔值得留?

原來吠咁撚大聲叫big say

屈最後一輪對鏝

成個基迪拉咁

Lucas has provided 3 assists in his last 5 #PL appearances, as many as in his previous 163 in the competition #WATLIV

屈主場贏獌3-1
Big Say

我覺得lulu 打dlm穩陣過謝4

反君

cls

Most Premier League goals scored from outside the area since 2012/13:

C. Eriksen (14)
Y. Toure (14)
P. Coutinho (13)
L. Suarez (12)

年年屌簡都係咁
季尾好波 季初又變返袋底泥

Watford 0-1 Liverpool: Jurgen Klopp Post-Match Press Conference

真心呢球倒掛係僅次李華度球世紀倒掛
唔係淨係難度,係唔明點解會咁撚樣射
朗尼個球雖然靚,但係倒掛射係合理

數漏雞巴個球,SORRY,

Benteke對獌嗰球都唔差既

吹大左
正常人一定用頭頂 但can on9 又俾佢-6入左

呢下個高度都唔啱頂
正常人應該會key個波落嚟

ORIGI一定會控落黎

正常人都會控落嚟啦
你估呢球唔入有幾多頁係屌can on9

一係回後一係控
不過打fifa 我會射

所以加左D創意分比佢

呢下邊有講到咁勁
腳向右食唔應飛左邊先收死鳩美斯

你試下跑住去迎個波然後掛中個波黎睇下,唔洗入

唔係話易/唔靚，點都係世界波
但未去世紀金球呢個地步下話

倒掛死角都唔勁

所以我有提到李華度果球先係世紀金球

世紀金球喎

靚係好靚，唔係話唔勁
但對比李三腳 拖舟 甚至 朗肥 嗰幾球
呢下幸運成份較高囉

同李三腳係無得比既
呢腳係禁區外掛到咁應直飛死角,點都無得救
加埋個時間同重要性(好似都係入左就入歐聯踢)
係世紀金球無容置疑

高普及時攬住佢唔俾佢點頭

拖舟 邊球?

歐聯

係金球但唔算係倒掛 吧

屌簡

定除左歐聯決賽仲有入過倒掛?

話唔定我地有歐聯踢都係因為can子呢腳

如果齋講倒掛
我覺得賓迪基嗰球靚啲
因為見到佢係有心射嗰個位
同埋對獌

不過can呢球重要啲

倒掛得黎係有西

卡路爾朗尼呢兩球仲癲

唔敢想像頭果先臨尾果球真係比人入左既話 利post會暴動到咩地底

阿:
Arsenal v Manchester United Sun 7 May 16:00
Southampton v Arsenal Wed 10 May 19:45
Stoke City v Arsenal Sat 13 May 17:30
Arsenal v Sunderland Tue 16 May 19:45
Arsenal v Everton Sun 21 May 15:00

獌:
Arsenal v Manchester United Sun 7 May 16:00
Tottenham Hotspur v Manchester United Sun 14 May 16:30
Southampton v Manchester United Wed 17 May 19:45
Manchester United v Crystal Palace Sun 21 May 15:00

鏝:
Manchester City v Crystal Palace Sat 6 May 12:30
Manchester City v Leicester City Sat 13 May 12:30
Manchester City v West Bromwich Albion Tue 16 May 20:00
Watford v Manchester City Sun 21 May 15:00

利:
Liverpool v Southampton Sun 7 May 13:30
West Ham United v Liverpool Sun 14 May 14:15
Liverpool v Middlesbrough Sun 21 May 15:00

成場都忍口無屌米拿
如果呢球波輸左米拿屌到佢屎忽開花都得
明明輕鬆拎落場波就可以完,佢撻Q

其實平時訓練有冇練過點解圍點清高波
如果有統計
利應該係解圍撻Q/清唔到次數最多嗰隊

頂波頂返禁區頂任人射都唔知幾多次

Lovren

今日解圍撻Q都兩三下
印象中Matip一下L6一下M7一下
仲要對面攻勢已經唔多

100K

Sturridge done more in 9minutes then Origi has in 3 games

呢球其實都唔完全係倒掛，有15%係車身

一個殘一個廢
買LACAZETTE LA DIU

獌狗狗竇D班狗係度DUP撚哂春
咩猁狗死好命 OFFSIDE GOAL
佢地平時呢D野做齊啦 不過都係拎得1分姐

offside?

OFFSIDE 個度我睇錯

李華度個球要心口控定 係英超一早比人拍甩左啦
Can呢球仲要凌空窩利

Matip 今場都打得好好，個球俾直線力子好靚

古天奴垃圾

你老母俾狗屌仲垃圾

利物浦未撚講主導佢呀屌
當年未又係咁

睇黎model已習慣此位置

見到佢笑，好安慰

要返工做假利

簡

真係慘 緬恩斯大正選變長期後備

或多或少係佢自己攞黎
高普有心重用佢 但佢自己真係唔生性

加想米今季上身

我都係咁話
季初強勢加盟 著1號波衫
唔好彩整傷手指但復出高普都話第一門將係佢
比哂機會佢
不過我都覺得好可惜

懷疑緊米神既潛力應該係無限大
就係要啲競爭幫佢進步

我諗就算買紐亞返黎米神都可以爭返選

有歐聯
佢先有機會出場

利物浦
希望隊波生生性性啦

Main responsibility係同老豆傾計

有比多一個禮拜假希望班利迷

神軒可以安心養傷

中場有lucas + can呢對黃金拍擋

自己唔爭氣

可以退休

呢2年 越傷越多
可能反映史毒走左後

新吸傷人

本來100K就可以同can續約
宜家冇150K都唔得

法明奴係角球旗比人bump跌真係屌佢老母

神軒打上半季
簡爺打下半季

有冇人知幾時街店有得買新波3

好彩無傷,甸尼呢隻狗好撚討厭

ONLINE SHOP都係預訂緊,應該有排

我簡愈黎愈生性
不變既係利post利子們繼續挑骨頭

依家個feel有d像12月
有少少爆到差唔多feel

就算win好像時都1球起 2球止
例曼城 1：0 耶子 2：2 果堆

希望球員捱到最後

恨鐵不成鋼啊

LALALA

呢種就係級數

有返LALALA 史獨果堆真係好好多

過巴塞啦

安尼橙值得續約,佢果種熱血同自信,係利記球員所不及的

有無人覺得真馬特買得過?打左閘打得幾好

講真唔係佢，利隨時多幾分，依家唔洗愁

無佢出黎激發米仔,米仔未必可以救到利

萬能中場
今季入左幾球重要波

佢要靠下年盃仔比表現人睇了

5個入球都有2個世界波啦已經!

我都覺得佢有料的

企位同手法都一般咋喎

同奧歷治一樣，做d決定/行為唔同平常足球員

咪玩啦
贏一球都收到貨？

垃圾咁好彩贏波

下個POST的封面,唔該

同簡一樣，正常人都唔會倒掛

佢可以走得

其實卡列斯奧都有神救過

修記
西咸
米堡

無邊一場有信心贏到

對stoke個場之後我都講過
一定出虫獨正選好過力子

對於我簡入到波係收貨
但對成隊黎講一球真係唔收貨
好幾球叉燒

呢個真心正

算係咁,因為真係唔夠人腳,起碼叫擺脫到文尼效應

已證實無野

贏到波都心足啦

其實都係,反正得返幾場,低史獨出場7分鐘威脅仲大過80分鐘的力子

最後3場贏晒,更加心足

如果打轟，鏝，妓就爽喇
坐7望9分

力子都係適合做個後備殺手多過踢足90分鐘妹下妹下

無文尼踢強隊未必有咁的表現

仲未夠班,下年要買件頂級前鋒,如拿卡鍚迪

早幾場特別無左文尼同啦子
前鋒要幫手造下波
對stoke個場已經見到大師兄落場即交到貨
力子仲未可以一開波幫手站穩陣腳

講下執降班隊的人,

新特蘭: 得件迪科爾玩得過, 至於波連尼
米堡: 無乜邊件
史雲斯: 法比安斯基, 施格臣,湯密士卡路爾,美臣,
侯城: M50

佢身型係夠,但未至於可以獨力踢,有時覺得史獨雖然文員,但佢出親都有貨交

可惜史獨少少傷就唔見人呢
上場最需要佢又咁樣

gibson

今年最強FULL TEAM係咪呢個?
米仔
佳尼 馬貼 懦夫 JM
安尼橙 老母
拉拉拉
文尼 費明奴 古天奴

施格臣其實係幾適合打
但佢之前講啲野真係好仆街

屌! 獌狗球員唔想要

加埋年紀大,買的機會好細

呢度d人最鐘意j前獌

利成日都有長期傷病球員
以前有阿古蘭尼
依家有史獨

執多幾件 好用撚

西布朗 伊雲斯
.....

留返做殺曼英雄好過

ben gibson 唔係獌狗果個

zaha king
組隊前獌聯

望到而家林拔要踢卡迪夫城 好撚心酸

都老啦, 係咁上下

為圓夢來利

多數都

好像keane

咁又係
但依家用到就用啦

要力子打433有少少難為左佢，433前鋒要好靈活又要番後造波
我地上季打4231，後面有三個攻中造波，對前鋒黎講係易好多

呢幾場簡係有表現
但成個上半季軒隊個表現穩定好多喎
如果冇傷軒隊係必然正選
再睇情況出簡或者老母

阿曼 0-0

一野踢哂2隊走 就最好

講多最後一次
曼聯贏歐霸連車仔都唔會有歐聯踢

獌果件GIBSON去左邊其實

仲有BEN FOSTER

古仔有冇消息？

超級文員仔 下個可能係INGS

簡入左5球, 老母都入左幾球,軒呢?

霸氣盃果然唔撚簡單

確認左係小事

高普講係Dead Leg, not too serious 咁

massage 就OK

Yea 搵個thai妹返黎幫下手is ok

季尾理想情況

利 贏晒 第3
鏝城 輸俾晶宮 第4
阿 贏獌 第5
獌 輸熱輸阿 第6

即時班件泰妹

用入球作為防中唯一指標

軒對軌入果球夠j過世啦

球王簡

feel到利撚依家打哂J

等睇射唔出

要不要球王簡 你們利物浦完蛋了

計落利好似有一場失分的空間

當獌阿鏝補賽贏晒, 即利69分(29球), 鏝69分, 獌68分, 阿66分

當鏝贏晒, 69+9=78分
獌贏晒, 68+9=77分 (但中間阿獌有場大戰,所以其中一隊做唔到贏晒)
阿贏晒, 66+9=75分 (但中間阿獌有場大戰,所以其中一隊做唔到贏晒)

獌阿大戰如和,即獌68+7=75分, 阿66+7=73分,而利輸一場, 69+6=75分,可以同獌鬥得失球差
如獌輸, 即68+6=74分, 阿75分, 而利輸一場, 75分,可以同阿鬥得失球(但都好危)
如阿輸, 即66+6=72分, 獌77分, 而利輸一場, 75分, 即時變第5

可見, 獌阿大戰, 獌一定要輸/和,先對利有利,當然和係最理想
亦即話,利係最後3場, 2勝一和(76分*如獌贏晒就無用), 如2勝1負(75分),就要鬥得失球,壓力極大

預左射唔出, 海鮮習慣,一定又黎料

好開心

睇埋我呢篇就開心唔落
計落利好似有一場失分的空間

當獌阿鏝補賽贏晒, 即利69分(29球), 鏝69分, 獌68分, 阿66分

當鏝贏晒, 69+9=78分
獌贏晒, 68+9=77分 (但中間阿獌有場大戰,所以其中一隊做唔到贏晒)
阿贏晒, 66+9=75分 (但中間阿獌有場大戰,所以其中一隊做唔到贏晒)

獌阿大戰如和,即獌68+7=75分, 阿66+7=73分,而利輸一場, 69+6=75分,可以同獌鬥得失球差
如獌輸, 即68+6=74分, 阿75分, 而利輸一場, 75分,可以同阿鬥得失球(但都好危)
如阿輸, 即66+6=72分, 獌77分, 而利輸一場, 75分, 即時變第5

可見, 獌阿大戰, 獌一定要輸/和,先對利有利,當然和係最理想
亦即話,利係最後3場, 2勝一和(76分*如獌贏晒就無用), 如2勝1負(75分),就要鬥得失球,壓力極大

西咸果場利有機會輸

利一定會失分
唔好打j住

好想哥狗摩狗冇歐聯打

送左幾多ball比對面？

軒傷咁撚耐

呢個概率太低

任何靠世界波贏既比賽我都唔會收貨

走甩幾多次人？

軒在場咪又係會咁

無計,鬥到呢刻顯然無撚晒FORM同踢法

其實獌唔會贏到熱
熱著撚晒火，伊巴又傷左

拎到78分肯定有前4,
拎到77分,仲要睇獌會唔會全勝,以及得失球差
拎到76分,就要望阿獌和波
拎到75分,就要阿狗贏晒,鬥得失球差
74分或以下,唔使諗歐聯

打和多

走幾多次死位？

熱狗係着晒火但摩狗個勢都唔係弱

過到聖人先啦
咁快諗歐聯

大笑

風流波黎

史獨正選可能都只係打得7分鐘。。

熱車呢兩隊都損人不利己開,

如果西咸話利賣史獨俾佢地，就輸一場俾利
大家有冇意見
賣3500萬磅

最後3場 有數得計

感覺到卡路爾+史獨=456利記

100%

拎到78分肯定有前4,
拎到76分,就要望阿獌和波
拎到75分,就要阿狗贏晒,鬥得失球差
74分或以下,唔使諗歐聯

賓迪基已經係最好教訓

拎到78分肯定有前4, (即贏晒3場)
拎到76分,就要望阿獌和波 (贏2和1)
拎到75分,就要阿狗贏晒,鬥得失球差 (贏2輸1)
74分或以下,唔使諗歐聯 (和幾多都無用)

剩低3場 場場決賽搏命打
係睇下邊個又傷姐

做乜撚野

人地咪揸住支喜力睇左成季

跪求 can子入波gif

can係進步左，但係唔撚洗j到咁既。。。

每季季初：迷軒反簡
每季季尾：迷簡反軒

好撚多人用咩 叫人走

拎到78分肯定有前4, (即贏晒3場)
拎到76分,就要望阿獌和波 (贏2和1)
拎到75分,就要阿狗贏晒,鬥得失球差 (贏2輸1)
拎到74分, 獌阿和波, 獌再贏1場和1場73分, 阿再贏2場73分,(贏1和2)
拎到73分, 獌阿和波, 獌再贏1場輸1場72分, 阿再贏1場和1場70分, (贏1和1)
72或以下,唔使諗歐聯 (和幾多都無用)

自己can改變未來，利誰又能做到

前面十幾頁有

得罪講句走多件下季真係青年軍長打正選

無話J,但佢而家真係重要過軒

唔清D長傷友,點入貨

反軒黨只有一個結果，輸

陳仔一路都比軒打壓

好撚慘,好波都唔讚得

阿贏哂5場75（要鬥獌）
當只和一場 73
獌贏哂77 （要鬥熱妓）
當和熱妓 73
2隊賽程都惡打過我地
所以74唔會無得諗
咁當然對手贏哂都有可能
所以自己打好每一場先係上策

當然依隊閪波都慣左會自己柒

岩岩未睇到this

拎到78分肯定有前4, (即贏晒3場)
拎到76分,就要望阿獌和波 (贏2和1)
拎到75分,就要阿狗贏晒,鬥得失球差 (贏2輸1)
拎到74分, 獌阿和波, 獌再贏1場和1場73分, 阿再贏2場73分,(贏1和2)
拎到73分, 獌阿和波, 獌再贏1場輸1場72分, 阿再贏1場和1場70分, (贏1和1)
拎到72分, 獌阿和波, 獌再和1輸1場70分, 阿再贏1場和1場70分, (贏1輸2/3和)
71或以下,唔使諗歐聯 (和幾多都無用)

can都可以打防中咁奧歷都可以啦

正如你所講,隊波慣左輸自己

要幾多個版本先夠?

見到宜句就知你j到傻撚左

好癲,好似CAN係罪係錯

等d人用下個腦自己諗is ok啦

俾大家睇住劇本估利仲有無機

要夾硬清人先入得貨咁就唔係球員問題啦

仲有人身攻擊 迷軒好低質

全勝就得啦

你係咪誤會左句野

我利個老闆追求收支平衡

有無咁易先?

京ching迷軒我都係第一次聽

佢死都唔認同此時此刻的CAN重要過軒

老母琴晚反而有D沉,黎緊或者讓位俾返LALALA踢,前提係古仔無事

你會唔會認共匪係進步無私團結既合法執政黨?

盧卡斯
史獨
橙

呢三條友續唔續好

3個都續

此時此刻緊係啦，軒都冇得出

琴日賽後高普好似好撚滿意Origi
史獨都係

重點

史獨黑面

咁佢做迫搶的貢獻是不可否定的

我唔認同入波多就等如啱打哩個位
至於哩刻can係咪重要個軒哩個唔係迷唔迷既問題，
係on9都知一個無傷既人重要過個收左咧既人啦

本身都黑

打左成季都未知佢個定位係咁

連CAN都睇唔上眼,利仲有咩人岩

佢都係殺入禁區先有威脅,但佢做控波果腳都唔錯,算穩,比起CAN

古踢到既話
下場點排

can同奧歷放後備先係最好位置

暫時收起老母,俾返屎獨出

修記今年好似對強隊表現好好

相反
不過利再相反返

有冇簡高清j圖
想轉wallpaper

頂撚住，只求第4

55 波

yes,中場唔同前場，唔能夠用入波衡量一個中場，相反垃圾廢奴波都入唔到球就要批鬥

can同老母都唔係一級既中場
你要有爭標既lv呢兩個都要換啦

有錢收返又有3分

仲未改名

無錯, 不過唔知有咩人去利

諗諗下 簡爺上半季踢得差係因為有軒壓住佢發揮唔到自己

下場就收檔架啦

瑞士廢翼

都唔知嘈咩
每次對西咸修仔次次都無啖好食
我地對修仔個主場又圖書館無嚟聲氣
西咸客場拎難過登天
輸哂2場不是夢

踢歐霸喇垃圾利

btw 曼打和雞湯真係估唔到

獌狗跟住3場作客阿狗熱人聖人
諗起都興奮

P.S.比d咁ga對手利物浦..is侮辱..哈 ...

史獨就算一定時間打得好 都
無一隊波會將一個連一季十場都難的人當
長期計劃來用

想當年諗住打贏車仔就可以捧盃， 點知一個跣腳就跌走左
所以都係唔好諗住入前四住

比青講得好

我獌會無堅不吹

MU loss and LFC win
It's better than sex

作客西咸失3分就一定架啦
下場主場對修贏唔到就玩完

修咸頓只會行聯賽盃舊路，殺利輸曼

所以要買佢D人發洩

利係聖人熟客仔
會俾返少少面既
輸俾利
和獌已ok

中意左個土耳其仔

每逢季尾都係揚簡抑軒既時候

比條命，食硬利嘅修頓

ff 一下姐

利物浦上上籤，曼城熱刺陷死亡之組

其實br果次都算好籤，不過自己唔爭氣無計

留意到上面班巴打已經成地精
我下場識買喇

講咁多都冇用
最主要都係睇對波生唔生性
反而到最後依家d作客都係-6贏一球
主場就輸波

利記風火輪:
利贏--> 球迷大期望--> 利輸--> 球迷哭喪 -->利贏.....

兩件都無咩吹奏價值

簡=少有無腦既德撚
軒=少有用腦既英撚
兩個都係萬中無一你同我講無野吹奏

唔係咩冠軍級人馬

聯賽杯冠軍唔係冠啊

兩個都係鍾意為國捐軀既傻撚
咁都無野吹奏？

真愛國撚

仲有三場就打j 個情況好似曾相識

咁又真係唔覺軒有腦…

打聖人 對面一定落曬奶力搏黎利

咁高賊要出黎講下
最已陣下季買人
不了

坐時光機？ 利那有歐聯

進攻柒到咁
防守又一路冇好過
計到盡要幾多分先安全根本冇意思

班球員要搏表現比人買
mola mola

根本就-6 好運就領先 運差就人地領先兼輸波

根本成場都無一個好既進攻路線 唔係人地柒 一早無3分啦力子又係換得遲成場唔知踢緊乜，一係就俾佢挨返左路俾佢cup入黎 費奴入返中間 好過兩個都係唔啱既位

呢場如果唔係個球證戇鳩亂鳩咁吹
尾段屈仔禁撚住黎攻要整粒逼和根本唔奇
黎緊3場有冇可能都咁符碌先

純粹講運 利同高普簡直就絕配

典會無=,=

下場真係好緊要

第一句同第二句無邏輯可言 琴晚得兩個offside吹錯,但甸尼都射唔到

yes

有邊場唔緊要

而家完全係靠球員質素,自己踢自己
有返lalala先見到中場有控球

吹錯2個offside仲唔夠

其實大家覺唔覺高普個樣殘咗好多
上季啲頭髮都叫濃密 但係一到咗今年 出曬白鬍鬚 啲頭髮仲稀疏左 可想言之佢嘅壓力係有幾大 次次睇親利記踢波都要救心 唔怪得會咁 希望球員最後三場生生性性

錢又冇
球員又柒
球迷又當正自己世界冠軍

琴日咁撚柒
進攻無板斧
後防又柒
咁快諗有歐聯踢

佢自然咪又唔買人

只要贏哂就可以xxx
幾年前好似出現過

Make us dream

對車仔唔輸都仲有主道權
人渣士
講起仲係好撚嬲

做人要腳踏實地

教利物浦教到殘哂

關佢咩事
謝拉特自己跣腳 走去賴羅渣士

世界大戰

條仆街一開始就諗住攻
車果場都放放地水
穩穩陣陣唔撚得架咩

唔係事後孔明 個場明顯地利記保持控球權 車仔過唔到半場組織 即使入唔到佢地波 車都未有任何威脅
謝拉特要上半場保時階段犯低級錯誤 邊可以指責br

唔好唔記得當時車隊波中場有遠射能力
Br個場照壓著打其實都算保障自己防守

討論下啫

如果拎到英超br應該仲教緊
高普宜家就唔會係利物浦
世事既野

比你後場猜你洗腳未又係失波

in br we 7s

寧願要冠軍, 比學神利記都冇所謂啦

比狗都講得幾有道理

要不是br比前隊正選

笑到我

真係無乜

仲有一個角球

仲有一個界外球

原來都三年前

季尾未得閒植髮姐

當年球隊實力贏哂三場 唔係話勁難 都贏唔哂
依家隊波咁樣 要贏一場都

計乜丫
要拎就拎第三
拎第四都危
所以我準備恥笑定利都得了

個球真係笑死我
邊會有主球證企係邊線到架

呢句真

睇定下年歐霸有咩對手好過啦

盧卡斯過往五場已送上三個助攻，係佢之前要踢 163 場先錄得嘅數字！

有預感就算利有第4都會外圍賽輸比東歐野

下場真係好緊要

幾年前利post個個都講呢句

依家場場都講緊

起碼呃到幾條友黎
Btw 對高普歐洲賽都幾有信心

保加利亞野好撚惡

留意返多仔第一次拎冠之後果年歐賽係放棄式打法

計我話2邊嘈既都係on99
神軒明顯係工兵型 助攻同入波都係bonus 但係佢呢個位好重要 肯幫你執哂d屎 佢同永遠隊長打同一個位既分別大家都睇到啦
can就好撚型 我發現佢d鬥心反搶成日都比人無視 但跟甩人同解圍唔夠清脆就比人放到好大 同埋佢都係唔岩做工兵架啦

原來失球數阿狗已經追到我地

唔理阿記住啦
佢羸到曼聯先算

爺爺贏到摩狗我切

我意思係佢地失球竟然同我地一樣咁多
我地入球多d

再之後個年同RM MC同組都出到線
仲去埋final
都好勁架既
最緊要拎左歐聯位先

失球黎講
利都好少令我地失望

拉蘭拿太重要啦 幾次組織進攻都係由距策劃 希望唔好再傷

失望都係

每次人地開死球我都諗住實失波
利好少令我失望

假利表示
睇精華有無啦子好影響利有幾多幕進攻

玩 fm 呀?
定幫 fsg 諗?
d 錢你架?

lalala=利記小白

can要人執漏，lucas呢樣幾耍家

其實無論神軒定Can子都需要一個防守型中場傍住先可以100%發揮
但我利唔使防中

Lulu值得一份短約

lulu出到來真係覺得仲有貨賣
就算英超中流都應該有位比佢踢

大家估下CAN睇左自己球入球幾多次

Talks between Schalke & Goretzka to renew his contract have stalled. Goretzka's current contract expires in 2018. #s04

Schalke's DoF Heidel: "I think he (Goretzka) has made his position quite clear, but I can't say more. We've yet to start intensive talks."

我都1234次啦

依家隊利真係太少遠射,
最多都係得古同力子會左邊級大位射下,
依樣can算係有D潛力

今年睇幾場lulu正選dmf
輸反擊明顯少咗(死球就算鳩數啦 )
佢最柒嗰幾場都係打中堅
對弱隊出佢好過一齊出軒簡老母
佢三個對弱隊輸反擊唔跟人都輸死

我每個角度各自都睇咗476次

希望can反省下尋晚剷草後冇點頭呢個問題

太aggressive 佢射20球先中1球 值唔值真係兩睇
佢太鐘意壓上去

但我記得有一場對面守得好後
又要靠佢主動壓上去比威脅

呢條友有D雙刃劍

但我自己就麻麻地鐘意佢

其實力子同廢奴調位會唔會更好
力子出波係前場最好嗰個
廢奴打邊又隱形

Can左右腳都轟到遠射其實幾正

簡爺反搶真係幾高效
佢個膊頭一擔到個位基本上都攞硬粒波

另外多得有盧同場
簡爺踢法咁大開大合可以揚長避短

最近呢幾場都有幾下靚pass助攻

對弱隊老鼠拉龜都唔敢射都係問題
你睇老母尋晚喺禁區邊
前面空哂唔射唔推，橫傳返密集地帶
呢啲真係寧願佢射博一博

屌米 = 聖米
屌簡 = 簡爺
屌摩 =

屌摩下年返西維爾捧西維爾盃啦

仲有想講lulu 中圈passing 係好唔錯
無論向前定左右分邊
俾波力水好, 易控
破密集有佢幫手猜波幾好

要小心係佢速度比較慢
英超好多時撞鳩你又唔吹之後輸反擊

我覺得要留佢
70K 有經驗又肯踢後備

AGGER
同埋力子出道到依家都係打開左翼鋒,
打邊都仲有得博下招射尾袋

廢奴就打親邊都無料到, 唔夠快去爆
係中間同隊友打下配合仲好

Roberto Firmino has been nominated for the PFA Fans' Player of the Month for April.

Benteke, Eriksen, Alli, Hazard and Grosicki also up.

上年can 踼防中明明都幾多人讚
入埋final
做咩變得咁快

因為力子打邊個陣大家都屌廢中叫佢擺返中間

因為軒傷左
護主心切

who is Grosicki

好掛住佢點頭

廢奴打邊過到人出唔到波
如果冇古在陣就連影都冇埋

廢中而家用力子做target man
好多long ball都要佢爭頂
但呢幾場爭得贏都hold唔到波

哥錫基 侯城果個
早2日我先話佢幾sharp

因為尋晚個位再點頭會好似幫高普含撚
所以不了

can成日要踢唔同位,
真係未知邊個先係最佳位置

來自意大利《都靈體育報》的消息，利物浦較早前已派出球探前往意大利，現場考察阿特蘭大右閘安德列干迪（Andrea Conti）的表現。

據了解，利物浦的球探曾於現場，觀看祖雲達斯2：2戰和阿特蘭大的比賽，目的在於考察安德列干迪的表現，而現年23歲的他，今季已於意甲收獲7個入球，助攻效率相當出眾。

有消息指，除了利物浦之外，有意爭簽安德列干迪的球會，還包括祖雲達斯、拿玻里、羅馬、AC米蘭和車路士。

Emre Can vs Watford (A) 16/17

沙高

十年又過去………

我一直都覺得can唔係太差
佢的確欠缺足球智慧，有時重會上腦
但係佢嘅身體條件優厚，加上佢技術都算okay，長傳同直線都有，有時有啲遠射同後腳
佢係決定差，防守亂咁撲同唔盯人，呢啲錯失其實好多年輕球員都會有
以佢嘅自信同爭勝心，我深信佢會進步，佢而家只需要踢得聰明啲

熊抱yaya

希望下個禮拜踢完形勢再明朗啲
日日諗住利有冇機都幾辛苦

至於lucas都應該要留啦
佢而家踢half back踢得幾好
控波同傳波都好定當 比起老母同can
啲forward pass都算準同畀到隊友
攔截同兜後工作又做得好 係身型輸蝕啫
睇唔同對手出唔同人囉 當多個選擇

老母越後越廢 一見佢係後場拎波就驚

作為一個利撚，大家認為盧卡斯值唔值長期正選

唔洗長期正選
輪換佢又無怨言，利又唔係多人，軒又成日傷
係需要留佢

lulu唔好後備落場
係危險地帶輸罰球比人其實好好

換出尼守算係咁
正選就不了

笑撚死

Ok 但要佢少D係禁區外foul人，一有死球，自己要自己事

自己知自己事

原來成個week35入得16球，平均每隊唔夠一球 得軌鏝場波開大

成日係球賽尾段比人draw foul真係心都離埋

簡果球我J 咗1543次

貢少

Mesut Ozil has refused to sign a £250,000-a-week contract extension as talks continue between him and Arsenal [Mail]

Ozil feels that he deserves a weekly wage closer to £300,000 but Arsenal are unwilling to go any higher than what they've offered.

Lucas Leiva
21 PL apps - 84% Pass Accuracy - 3 Assists
Paul Pogba
29 PL apps - 85% Pass Accuracy - 3 Assists

覺得佢都係時候收皮

Lulu 唔打中堅咪幾好囉

咁既態度同落場表現，25k都比多佢

山狗值唔值300k仲可以傾下
奧燒就真係

25k
量入為出

咁月巴都300k啦

個個拎月巴黎比較咁無乜人會低過200k

半斤八兩啦奧燒月巴

而家can>>>ozil

下年世界盃德國應該要靠can擔大旗

奧燒踢成咁仲話要成三十萬
即係想踢中超姐

做咩睇親波都計熱狗會星散
尤其alli最多人講
要買alli要俾幾錢先買到？1億？

買半大豬到仆街

7.1k 加個見面就夠

抵屌咪屌，而家好想自己球員死咩 防守集中力、鳩decision making差個陣可以差到點，有目共睹啦。今季6號位比人百屌個陣，中間夾住一兩場打強隊打得好，咪都係好少盲反
反而係迷簡成撚日當穩穩陣陣既神軒垃圾唔夠料

唔話屈仔fans啦 應該唔少利fans都係咁啦

屌簡要努力
兩個月前屌到連業餘都不如
好在爭氣 又萬千寵愛在一身

呆撚哂
邊個估佢會射